洨盡腦汁1Q題

大波蓮出街成日俾人撞胸，佢諗住去換過啲實淨啲嘅bra，咁佢會去邊度買呢

三頁後開估

絞，自膠

bodibra

錯

咁完美都錯

中國
因為中國巴鐵

push

台慶節目

pish

金鐘罩

巴打咁聰明嘅，請受小弟一拜，答案就係金鐘

樓主新po冇人理

喂屌你老母